达哥vs館長

近排館長因為搞左個反共遊行，又係直播時反共，所以比直播平台同埋好多廠商封殺，損失每月數百萬台幣。

但係，佢并冇選擇沉默，佢無向錢低頭，佢利用佢嘅影響力去同台灣人講，千萬不要受中媒洗腦影響去赤化台灣。佢亦表明如共狗夠膽攻過來，佢第一個上前頂。

相反达哥，錢同骨氣，佢選擇左錢。唔該盲粉你地醒下，依啲咁嘅人真係仲值得你去支持？

我已經unsubscribe 哂佢所有野，希望你仲有廉恥以後唔好再開台

迖要供樓 要養團隊
館長自己大把野撈

咪再借其他人幫達哥刷名氣啦
真心達哥𠵱家仲係WFC

并你老母，你自己都係支那人

台灣同香港既生活指數。。。

即刻subscribe館長支持下先

好老實講，每個成年人都會有家庭負擔，但係唔係話接少果啲陰質錢就會餓死？我相信唔會囉，賺錢都要講良心架，佢咁樣良心會過意得去？

條撚樣接開陰質野 條水路一斷應該即刻收皮

你養呀

push

1. 佢只係選擇性講政治，當同利益有衝突就會選擇維護自己利益行先

2. 導人向善？係惡勢力面前選擇沉默係向善？

館長搞左個反紅媒遊行真係好respect
反觀達哥笠水又想攞彩

收皮啦仆街屌你老母賤種支那達

一直關注

邊位生日牙

啲達衛兵成日話咩迫人表態
其實當中有啲失望嘅人(例如我)
寧願佢話唔想/唔方便表態
見佢想食哂兩家茶禮，所以我先對佢失望

警犬都要供樓，有老婆要養
高官都要供樓，有仔女要養

收皮啦達狗，條友9吹唔洗本。本身熟悉政治的人聽到佢d言論真係偷笑，仲為民主發聲好好笑

高下立見，一個唔奶共嘅人講野都理直氣壯啲。相反想賺人仔果班仆街藝人，香港出事，唔係龜縮就講歪理

館長賠錢比金剛都應該賠好多
佢今日先屌完唔表態既偽人

希望多啲人認識館長

館長

達哥邊比得上

館長一拳就打死達哥

佢開台會係chatroom屌柒佢

館長真男人